寬頻高手請入

想問下，一間公屋可唔可以裝兩個hkbn嘅寬頻？

因為我本身間房拉左條線駁我電腦同share手機wifi;

我呀哥又去申請拉另一條線係佢間房，用嚟share手

機wifi。

請問：兩條線路同時使用會降低雙方嘅上網速度嗎？

有咩方法可以改善？

佢拉得入來就唔會
Hkbn最少都100m兩個人用都咁驚慢？

但我明明wifi信號係爆滿，都load勁耐都無野出，係咁打圈

router 廢

我用tp link ac750 gigatbye router

,咁用邊隻好

tp link 出名係垃圾
你行100M寬頻 推廌你用ASUS RT-AC58U

我係用1000m ,求推薦router

下下都華碩咩 100就58u
1000唔通88u呀？
唔係真係華碩就好 要睇好多野
雖然我就係用緊88u

ASUS RT-AC68U
Netgear R7000

巴打你屋企幾呎？用到88u

家中400多尺，公屋